Jures ollid Pea kohtomees Tõnnis Soiewa,Kohtomees Jaan Piri, Kohtomees Annus Kuk.
Siis tulli se Ranna Walla naene Marri Lobba,ja Mai Piri, ja kaebasid selle Krõõd Sarrapu peäle,et temma seäl hulkumas olnud,ja seält 28 paasme takku lõnga tük,ja 19 paasmet linnast lõnga,ja nelli paasmet veel takkust lõnga,ja sel Mai Piril 2 särki, kaks pari sukke,2 lõnga tükki warrastanud.Ja nüid temma käest se Marri Lobba üks lõnga tük leidnud mis temma nidist kedranud.Ja  Mai Piri leidis üks särk,mis temma Kottis hoidnud,ja ka just temma ridega üks on. Koggokonna kohhus ei wõinud selle ülle ühtegi mõista,selle,et õiged tunnistust ei olnud. Selle agga,et koggokonna kohhus tedda kui üht warrast tunneb,ja temma wõera walda lähhab hulkuma,ja öesest ärra jääb. Mõistis Koggokonna kohhus temmale wiisteistkümme witsa lööki.
